唔識寫code 唯有整下概念圖比咁多位寫緊web版嘅巴打

暫時諗到呢啲。

幾靚wo 但個header可以細d

幾靚

點先俾佢睇到，設計得好靚

有心

幫推

正
幫推啦要

巴打，不如你努力d 寫 呢個先...好似好正咁...

版本2

首頁（未登入）

首頁（已登入）

文章（最頂）

文章（中間）

快速回覆

注：回覆框頂部可拉動放大，底部x取消回覆。

推俾admin睇

呢啲先至係設計

多謝巴打熱心創作 你嘅意見我地已經收到

出現鳥！

順便問下，web版進度如何？